單身 巴打 入 我在等一個人 求意見

收皮啦波台人妖狗，改個名又開唔好笑既膠po想撚人，唔悶架咩？

我當你係寶，你當我係草

孤單真的不可怕